琴晚扑野條仔叫我食止痛藥

因為我地扑野果時我經常好大聲咁呻吟
佢以為我好痛
叫我食止痛藥
扑野咋
條係撚又唔係鎚仔
心諗使唔使打埋麻醉劑

你嗌到鬼殺咁嘈

玩 係痛啲

插返佢 比佢知道有乜痛

插返佢 比佢知道有幾痛

搽麻醉膏啦嘛

細聲啲啦

你插佢既時候串返佢叫佢食止痛藥囉

係咪落唔夠潤滑?屎眼係難入好多